有無日文巴打？

片方、音が出ない時があります

Google 完都睇唔明，有無日文巴打幫幫手

有一邊出唔到聲

只其中一面，會有無聲出嘅時候

一面有時會出唔到聲

感謝上面三位巴打

音同声 係日文有無咩分別？

生物發出=聲
其他=音

voice同sound

"音出しは問題ありませんが、当方が使用していたものではないため購入時期、使用環境などは不明です"

呢句又點解

Google: 沒有聲音出了問題......
釋完都唔知佢UP乜, 究竟係"沒有聲音,出了問題" 定係 "聲音沒有出了問題"

出聲音冇問題 但係唔知幾時買同使用環境係點

巴打

頭先試過日轉英一睇就明, 點解GOOGLE日轉中可以咁廢

google日轉中實際上係日轉英再英轉中